如果真係對反修定咁反感，點解一定要等6月9號先抗爭

其實揀6月9好撚鬼
6月7星期五端午節，應該有好多人會安排出外旅行，揀呢日真係少左人去

識揀梗係揀個星期日，前後都冇連假期至係㗎